天水圍警察係警隊中既清泉，我地寫封信表揚下佢地

平時天水圍查過我身分證 串過馬撚咁果d肯定外面區走入黎既

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

所以大家要多d落區

樓主 仲唔潛